[大獲]原來老解殺至少廿個印軍！

BBC News - Kashmir clash: 20 Indian troops killed in fighting with Chinese forces

開戰

支方死得5個？

但死左43個老解

邊度講？
"The Indian army initially said three of its soldiers had been killed, adding that both sides suffered casualties.
China did not confirm any casualties
but accused India in turn of crossing the border onto the Chinese side."
咖哩話雙方有死傷，但支那仲未確定有無死傷

會唔會老解忍唔住偷襲咖哩佬, 射支火箭炮過去 之後笠水

#IndiaChinaFaceOff | 43 Chinese soldiers killed in the stand-off at Ladakh, 20 Indian soldiers attained martyrdom, govt sources indicate